點先可以忍住唔喊？

做做下gym 忍唔住
衝入左廁所爆喊

舉得幾重 有幾堅強都冇用
都係輸比一個ex
男人老狗係gym room 喊
真係好撚柒

做咩事

喊有乜問題

利申：最近先喊完

叫班大隻佬s安慰你

有冇試過舉到一半 忍唔住 啲眼淚係咁流落黎
我點忍都忍住

放心
返工返到係上司面前哭能左點都7過你

最愛個個唔會再返黎

巴打加油
心情好返啲未

有目標會好好多

好難忍架
我會返返下工忍唔住入廁所喊

I know that feel bro

巴打加油
我呢幾日壓力好大都成日好想喊。

呢到冇女，唔洗叫春
巴打，返tinder 打開世界之門

細個成日喊 忍得多 而家想都喊唔出了

點解要忍？
既然笑係情緒，喊都係情緒喊咗出嚟唔係更好咩？

我仲柒，畀上司鬧到哭𠹌咗

I know that feel bro
我搭搭下車都忍唔住爆喊
隔離嗰個好好人遞紙巾埋嚟

唉 下過會更好唔好變渣男 唔好放棄

有次試過喺巴士，聽聽吓歌忍唔住爆喊

好有畫面

好似人生已經冇晒意義

忍唔住喊不是弱者
企返起身才是強

屌冇啦啦出街諗起佢
一番屋企爆喊
但喊完又冇野咁
就黎cls

係咁架

大家咩事散

拍左幾耐

夜闌人靜果陣哭𠹌晒d眼淚

Tinder 咁多狗公

係街無啦啦諗起佢
以前一齊行過既路
就喊到收唔到

搭車諗諗下諗到想喊，
雙眼紅哂，合埋眼扮訓覺

想喊就好好喊一場啦
搵朋友傾下，試下調整自己心態諗法
我都經歷緊，會好的
下個會更可愛

我都諗緊要唔要唔知醜試多次

有咩衝突？你啲target 又唔係仔
咩人都有嫁啦

應要大喊一場

啱㗎喇
頂唔順就喊出嚟啦
唔好忍

大家有無諗過搵出個問題再追返

Same

適當發洩下情緒都係一件好事 越屈住屈住就越傷

男人老狗因為ex乜乜柒柒喊，除左係垃圾之外
完全諗唔到其他解釋
所以唔洗忍，唔好搞咁多野
做番自己就得

每晚約一個朋友聽你放負，嗰晚預咗畀你只講你嘅感情事，你預大約plan 好50個晚上先，當你每晚都講一次，又冇新嘢講，你慢慢講講下就會麻目，甚至可以當係一件笑話咁拎出嚟講笑。

P.s. 嗰陣我試咗廿幾個晚上，就自己可以控制返自己既情緒

放心
我都就黎cls

想喊就喊

屌你男人老狗喊咪喊囉，勇敢面對自己嘅軟弱先係真正嘅堅強

其實諗深一層都冇咩野姐
原來個世界好大
你真係可能聽日就識到第二個